人生冇希望

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

份工冇前途，冇女朋友，日日返工收工。
完全望唔到前路